前港警接受 LA Times 訪問，批評警暴

其他重點：

Wong winces when he sees demonstrators running away from police being thrashed with batons. In the police academy, he and his cadets were all taught to use the minimum force necessary. Batons should only be used against “active aggression,” according to internal use-of-force training guidelines that have been leaked to news organizations, including the Washington Post and the Los Angeles Times.

⋯⋯⋯, he was one of only a handful of university graduates in his group of 30 cadets. Most recruits had come from working-class backgrounds, and some seemed to have landed at the Police Force for want of other career options.

“These are people who were neglected by society,” said Wong, who left the force after a year. “Joining the Police Force gave them respect and an identity.”
⋯⋯⋯

Over the summer, Wong said, he tried to persuade his remaining friends on the force to quit. He even drafted resignation letters for them. It didn’t work. The more Wong pushed, the more his friends recoiled. One of them told him that the abundant overtime pay from the protests was keeping him on the force.

“Some of them actually know what the police are doing is wrong, but they have to eat so they won’t say anything,” he said.

少數大學畢業散仔

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

出樣咁勇

佢好似係候任區議員---邱汶珊（灣仔起步）（灣仔---銅鑼灣）

卧底？

唔似

不過佢可能要觀察耐啲

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

“They have to eat”
人格破產抑或經濟破產，我義無反顧選擇了前者。

人地姓 Wong 喎ching

出樣

Sor

//One of them told him that the abundant overtime pay from the protests was keeping him on the force.//

駁吾刀